不經不覺，我地10後都逐漸開始步入十歲

老了

十歲唔洗返學咩

十歲識打飛機未

成十歲人今年終於要帶成人紙尿片

渣ga 你d死老鬼咪學人上連登啦

利申 20 後

破處未?

步入110歲了...

扯住屙尿以為自己打咗

唔好比十一哥知道

而家啲小朋友係玩咩架呢

我令和代
要跟樓豬學野🙇🏿‍♀️

成十歲人我奶媽今年話唔再泵奶俾我
叫我飲子母奶

國安法問答大賽

你15後?

原來連登有啲咁細個既小朋友會員

老啦仲細

處都破埋

我20後, 日日揸阿媽對波飲奶, 飲完就瞓, 好爽

壞過凱婷未

唔話你知
等你心思思

令咩和代係月蛾代咋你係

我都就出世啦
20後

而加啲十歲識含撚屌西